四比二 四比二 你帶淚帶淚買錯波

3場失左10粒

搞事走開